(督灰)違例泊車可唔可以whatsap阿sir抄牌?

我係一個好有正義感既人

架車咁阻街咁暴力
要舉報俾阿蛇知

可